勁慘 政府 要人大自己遊行翻

冇錢冇廢老 又收買唔到人
🤕